成都美國領事館d中國員工咁樣係咪可以拉得？

同8國聯軍一樣
明明支那人搶得最甘就賴外國

入得去做一定vetting晒

咁美國佬給佢任攞

殺得最多中國人咪又係義和團

支那心又碎

細良好危險！

咁好福利,難怪小粉紅話要關閉所有美國領事館

啱啱見到想貼 美國嘅國格 同共匪比 真係兩個層次

奶共 White Trash 仲識埋去影相

未必

PR做樣都要嘅

仲有人V字手勢、五大訴求手勢
大家都幾開心咁啵

一邊吊住走，一邊就輕輕鬆鬆開心走

所以咪要帶路囉

叫啲員工任拎好過花錢去處理啲唔要嘅家俬電器
慳水慳力又贏人心

如果美領招聘會送埋美國國藉，我諗排隊唔知會排到邊度

識玩緊係要咁玩 我地大大方方大送禮咁走

出到国當你贏

相中嘅人好開心

估計候斯頓中共領事館唔會有美國當地人員工

做得美國領事館, 應該一早全家或者家人仔女係哂美帝領土落戶
同埋自己都隨時ready批得或者已有哂green card, 咁耐點都識D領事同外交人脈, 審查又信得過
同美帝賣命, 薪優福利好

比起走住屌個班垃圾 美國佬真係太高班

笑得開心到
胡狗又話佢哋不滿遣散安排嘅
做乜會笑得咁燦爛 仲要除罩相見呀

左下角有marines

24個月糧 補償
嘩屌
真係羨慕死班韭菜

樂也融融

推願榮光歸香港

痴撚線直接打劫

係顧主比佢地拎wo

24個月

24個月糧咁多

好似要交4成稅

支那：美方這樣做完全是虛偽的表現，八國聯軍時期搶劫我國的錢多多都不夠還

真心葡萄

福利好過普通韭菜咁多
點會唔開心

胡錫進仲話人出唔足糧喎

24個月糧
咩都假

佢地好開心咁

24個月糧

暴徒掠奪美國大使館

弱智胡狗又炒車

俾員工拎走好過擺喺度益班公安

Btw，右下角個阿姐趕唔切上去

靚位嚟，Social Distancing 呀

真係國格差太遠

排到落海南島

見到佢都有少少登佢慘
日日欺騙自己，in denial

睇得出美領平時都對佢地好好，佢地啲笑容係出自真心有對間公司歸屬感

美帝走左之後
以支共個款
班職員好大機會俾人捉去飲茶
希望佢地唔會知啲咩機密野

不過點解香港個總領館啲人咁閪嘅
N年前去搞visa
入面同我打指模條女仲串過碼頭咕喱
最有禮貌嘅得個面試官

依家態度好左好多架啦
因為n年前d鬼佬歧視緊全部亞洲人 係因為好多亞洲人去到美國之後就做黑工唔走 所以都唔可以話d鬼佬錯晒
但幾年前 我去搞 本身仲聽阿媽講影印埋一堆d證明自己資產既文件去面試
之後一去到 第一句就同我講have a good trip 之後續左十年期

不過依家又再態度閪番唔出奇 人地都話視香港為中國一部份

有幾條港女好正

依家美領仲未開返visa申請
當時同我打指模嘅係港女嚟 好似趕收工咁
反而鬼佬面試官就四萬咁嘅口
見我可以正常英語對答就好爽手批咗
不過我嗰陣仲係學生

串過碼頭咕喱果啲係亞洲人
班鬼佬反而勁好人

幾年前排隊面試戈陣聽到有個做DHL 嘅男仔話申請visa 去搵喺美國講緊書嘅女朋友
個鬼佬問佢點解 係咪參加條女嘅wedding
我戈陣心諗係咪American joke

成班間諜分共匪身家咁

依班友無賣資料搵撚信

五大訴求 拉得

痴線
24個月糧
係美國先咁好

Fake news
明明胡總話佢走數

認真探討其實依種大內宣有冇用？
大陸播放反美劇集電影，彷效當年抗美緩朝
而新聞上又見到成都好多市民都憎恨美國
慶祝又盛？

紙皮箱係咪睇得戲多

全中國笑得最開心果班
其他人被人炒死老豆咁款
佢地笑到四萬咁口

炒出仲出多6個月糧比你 快點來炒我

前題你係美國做野

source? 搵幅圖加字就當真？

24個月糧
美國Houston個邊d共碟人有冇呢